元朗周生生試金戒指 南亞賊一戴無回頭

元朗又發生南亞罪案，下午2時許，一名穿藍色恤衫、身型魁梧的南亞漢(約30歲)，進入青山公路元朗段87號周生生珠寶店，佯裝顧客挑選戒指，期間他要求試戴一隻值約11,200港元的金戒指，職員不虞有詐，取出讓他試戴，豈料他一戴上即奪門而出，向屯門方向逃去，職員見狀隨即大呼喝止及尾隨追截，惟匪徒已消失於人群中，姓胡(47歲)女職員無奈報警。

警方接報到場，在附近兜截賊人無果，現場附近一間路邊報紙檔的閉路電視，相信拍到懷疑涉案賊人逃走時的情況，據悉，賊人蓄鬍鬚，離開時戴着太陽眼鏡。警方將翻看珠寶店及附近的閉路電視，以進一步了解案發經過。

UST蝻亞賊快啲出黎啦，呢單野又有幾個別呀

我識好多南亞人都係好人 踏踏實實打份工

我都係

金剛棒開始伸長喇

條金鋼棒幾長都好，UST蝻亞仔都會話係一小部份人搞事

召喚南亞海嘯

ust南亞狗好唔得閒

Ust蝻亞仔呢，去咗邊度呀
幫同鄉講返幾句好說話先啦

推

又一單

但偷呃拐騙仲多。

買：東方！

中！

睇蘋果fb 今日已經四單

南亞狗加1分

Ust 蝻亞仔：唔好碌鳩打一船人

算數la,要包容小數族群

JUST DO IT